{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050596",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11075&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화석모도펜션투유"
    },
    "text": "この宿はペットと一緒に泊まれるところです。 客室はすべて一軒家型になっており、個別テラスもあります。 石浦里船着場は車で6分の距離にあり、普門寺は車で3分の距離に位置し、ミンモル海水浴場は車で9分の距離にあります。 冬季の毎年2月から3月までは営業を休止しています。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能であり、現金決済の際、ペット1匹までは無料で入室できます。 客室内では食器やパッド、手作りのおやつが無料で提供されており、バーベキューをご希望の場合は炭やグリルをご利用いただけます。 すべての客室のテラスでもバーベキューが可能で、共同バーベキュー場も利用できます。 人数超過及び保護者付きではない未成年者は入室できず、客室イメージは実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿はペットと一緒に泊まれるところで、個別テラスもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "石浦里船着場は車で6分の距離にあり、普門寺は車で3分の距離に位置し、ミンモル海水浴場は車で9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "冬季は営業していますか？",
            "answer": "冬季の毎年2月から3月までは営業を休止しています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊料金はどうなりますか？",
            "answer": "現金決済の際、ペット1匹までは無料で入室できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者にはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "客室内では食器やパッド、手作りのおやつが無料で提供されており、バーベキューをご希望の場合は炭やグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "すべての客室のテラスでもバーベキューが可能で、共同バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "人数超過及び保護者付きではない未成年者は入室できず、客室イメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は何か責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズンでも変動しますか？",
            "answer": "上記情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 434
    }
}